港男朗豪坊廁格「打飛機」 網民斥偷拍者缺德

公然在公眾地方「打野戰」固然犯法，加引來全城熱話。不過近日有一年輕男子在朗豪坊的廁格「打飛機」，卻慘被偷拍兼放上網，大部分網民均斥偷拍者缺德犯法外，亦慨嘆香港地方細，連「打飛機」都要在商場解決。

網上流傳的相片，相信攝於朗豪坊一男廁格內，一名年輕男子赤裸下身，一隻手拿著手機看影片，另一隻手則疑似在「打飛機」，期間疑發出奇怪的聲音，引來其他人關注，誤以為有人在廁格「gathering」，於是舉高手機偷拍，竟發現內裡是一個人。拍攝者更把相片放於網上，並用香蕉圖案為事主遮掩下體重要部位。

大部分網民都認為，在廁所「打飛機」，無阻礙他人，應「放過人」；另有人斥偷影他人，屬犯法行為，認為偷拍者缺德。也有人認為廁所太多菌，在此「打飛機」不合衛生。

網民回應：

Tsuki Yim：係咪應該將偷拍者資料交俾警察呢

MOrris Lai：咁多細菌既商場廁所打飛機，隔住個mon都覺得骯髒

James Kan：影相果個人就最xx街，咁樣偷影人，係犯法㗎!唔好以為自己好x醒。

Tommy Wong：其實我想講人地打丁關你x事咩，仲偷影人地真係x你老母

ChiChi Angel：係格廁所，阻唔到人都唔打得，仲要比人放上網，真係冇自由
Carman Chan：其實打個飛機姐，放過人啦，最多咪話唔好咁大聲咪算囉

Liley Li：影果個其實係咪犯法呢

John Chow：所以咪話廁所係最方便又快捷既地方去做屋企做唔到既野

土地問題

幾多年前

其實打丁同喺廁所柯屎咪一樣，都係將條j暴露喺咁多細菌嘅環境幾分鐘

點解d人接受到柯屎，接受唔到打丁

佢條褲放地下

agger

偷影嗰條友 真係好撚無品下

佢自己係咪唔撚打 J 架 ?

喂，又入黎波台呀？

睇佢可以就咁坐廁板就知唔正常

挫敗狗

仲唔係樓主

j緊麻油雞

N字頭會員

廁所做自己野都唔得

屌柒左
咪撚推

講咩多細菌果個真心on9 依家打飛機要將條j塞入屎塔架咩 咪又係同痾尿一樣就咁拎條j出黎

廁所偷拍唔係本來就犯法？

幾驚見到自己

好撚柒呀 屌你老味 笑撚死人咩

原來 你就係相中狗

條褲放地下唔污糟咩

打到出聲真係唔怪得人影你

柒得過你

2015年 old news

個頭笑人偷影冇品
呢度笑人係相中人
你都幾好笑喎柒頭

今次真係柒左
不過好在有挫敗狗沖入黎墊一墊

我地既生滋挫敗狗最叻就係柒

深受個傳統潔身自愛影響掛？所以班老野咪接受到囉

條友冇記錯舊年係咁係cc 台度崇台踩港
結果被cc 台屌到敗走 原來黎左波台

黎左波台？
敗走咋
block晒d人改晒名先敢偷偷地入黎

過街老鼠嚟

睇返仲條友 d舊post
屌香港剩係得多元文化可以j

結果20個reply 都唔洗就變左屌人唔尊重人地文化
真係迴力鏢都冇咁快

我好記得個期條友被cc 台狙擊到發悔氣
特突改名叫 香港最美的是樓價

垃圾聞

條友食過期藥食到onon99

又一隻 波台生滋狗 亂吠

依家基本喺連登睇到既 ON 9 留言, 再起下底

就知佢地 90% 係出自波台

成班廢物 物以類聚

N 字頭既會員 柒完就潛水 去公廁打飛機啦

柒得過你仲叫 握成拳頭能成下去 個陣被cc 台撚狗咩

估唔到有前科
渣唔渣d呀生滋挫敗狗

我認得條丁 係蓋清黎

你估你咩
老老實實柒左我都預左比人笑
點知你冲入黎做靶幫我頂
都算你依隻挫敗狗有啲用
扺養

唔夠人講就一回po就正皮自己
嗌交好去熱門po鳩噏
一開始就要正皮自己
冇信心得人認同咪收下皮囉
唔洗成日突個龜頭出黎畀人笑既

btw，佢block左我
搵人cap圖畀佢睇ok？

唔撚使
佢姣婆守唔到寡
會定期解blk逐隻字睇comment

解block偷偷留下負皮 之後再block

都好小見有人波台CC台都咁on9

以前有人寫過呢個主題

想知比利時14年世界盃係咩波衫 開估未
利伸 5sickball

又話十分鐘 等咗幾百分鐘都未開估搞到我頸都長埋